連登仔一邊笑尻政府封區搞到基層返唔到工，一邊屌點解基層咁多藍絲

睇個topic都唔知你想表達乜鳩
諗著入黎睇下你講乜
點知得個icon

黃屍精神病患者: 我唔知 我睇唔到

你弱智？

捉到毛